「養心殿」連紅底 救護員會都力撐

今日收到Fax

救護員會🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

脷伸：金黃色救護員

7點半前有半價，俾得7折咁撚小氣
利申，食過一次，發現狗也不屌

養心殿 要人！！！！

真心唔太好食，服務又差，試過一次不了

食完食嘔，不了

食完都唔知會唔會訓住出門口

又貴又唔衞生
不了

食屎都唔食佢

直擊養心殿午市營業狀況